快啲買牛呀！趕唔切啦

仲有兩分鐘

原來打錯標題
應該係唔好入牛呀

過夜牛

原意想叫人快啲走牛呀

期指穿左

對唔住
我係想叫人快啲走牛呀
趕唔切啦仲有2分鐘收市
幾賤價都賣

穿242仲牛

鳩sir 又fake

港股跌定先...聽日升都唔奇, 你估唔到個西市